[
    {
        "randomId": 82
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_3": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_4": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni mbimbura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Mahina",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Mahina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Imbeba mu muguta",
            "option_3": "Akuho mu ntango",
            "option_4": "Agaca mu nkoko",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Umuhumetso",
            "option_3": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_4": "Inkombe n'uruzi",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Intukutuku inyamubande",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Udukongorwa",
            "option_4": "Amahundo",
            "correct_answer": "Amahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karisha umuntu kurunga",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Byumiye mu gasozi",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Akadiho k'imbwa",
            "option_4": "Amabyi y'umushumba",
            "correct_answer": "Amabyi y'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamennye urutare gataha i Mpushi",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Inda mu nkanda",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkoni mu kugukubita yarakuneshaga",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Ibipfunsi",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    }
]